KPOP 2020 Soribada Awards 即討區

Broadcast August 13, 2020 6:40PM KST

LINE UP:
TWICE
NCT Dream
Kang Daniel
Cosmic Girls
ASTRO
VICTON
AB6IX
IZ*ONE
TXT
ITZY
GFriend
MAMAMOO
Red Velvet
Oh My Girl
TOO
CRAVITY
The Boyz
Stray Kids
(G)I-DLE
Nature
LOONA

Twice 又然

CRAVITY TOO !!!!

LIVE:

。

-0-

REDVELVET

too

幾時出IZONE..==?

你愛我?

友有無RV出場時間..

友娛台TOP3高汁..

唔見mamamoo嘅

Thx

Wizone 可以mon住 下首到izone

swan swan swan

周

權姐超令...

是..

宮周純真英超令...

點解果吓唔俾個CAM周周

吊一到櫻個鏡頭就跳得勁快走

抵4

我奈都勁令..

itzy

TXT首歌好好聽

吊奶星itzy真係好能尾機...

LIA CAN SING!!!!

lia有進步

唔明點解有人話有娜平陰唔令

最佳女團izone

很cute。

個tb 7到

等睇舒華好戲

jaemin靚仔到

arin my gf

arin

掃黃❤

豬fd食屎啦 on9

好能慘 俾人擺喺啲二三線嘅一齊

Omg短頭髮妹幾qq

咁能大波

Mamamoo笑死

車銀優呢個髮型好唔掂

Ho ball

導哥嚟

DO

Mmm出啦

型到仆街

舒

sure

牙舒馬尾勁正...

等睇舒化走音

舒舒食cd痴線

食少少啫唔怕嘅

點解d 2打6會排到咁後

viction又無左隻猩猩順眼左

收返屌

你真係隊隊都有睇

全能到仆街

真

大輝真係好靚仔

勁柒

舒華勁7

好靚女...

kd咁多fans

到twice同is未

ahhhhhhhhhhhhhhh
red velvet<333333333333333333

ahhhhhhhhh psychoooooo

Irene❤

姜丹攞完之後係 Twice

咬碎黎食？

好靚啊！！！！！！！！！！

大美麗！！！！！！！！！！！！

0仔來講算係

Seulgiiiiiii bbgggg

娜璉也太美了吧

定延

牙熊勁撚爆靚。。。。

有無得fastforward左佢

啊！！！！！！！！

嘩 大美麗

嘩正

im a little monster

熊的大脾

最鍾意seulgiiiiii紮高邊

痴線seulgi真係carry

好穩....

天團Twice出場

琪琪食cd痴線

開咪超穩超好聽

璉寶勁Q😭

隻舞好能柒 魚囝咁靚都救唔到

彩b加油

又唔唱

Twice廢到仆街

做咩唔唱

勁好聽

冇資格做壓軸啦

真係就咁打碟算

食CD

睇完要即刻聽返首原唱洗耳

無左個所以唔開咪?

冬天姐姐

有人嬲豬

笑到傻 點會嬲

嘩！！！！恭喜redvelvet!!!!!!

P牌咪鬧交

本身我仲以為今日唱psycho😭😭😭😭

Once 9想咬我